大家可以周圍做哩啲野

記得出街周圍同人講

「唔好講光復香港 時代革命 有港獨意思架！」